{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦆 Ma ujun tiigis."},{"text":"🪶 Mul on sulgedest kasukas."},{"text":"👣 Ma kõnnin ringi ja otsin süüa."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma söön rohtu."},{"text":"🖤 Mul on mustrid."},{"text":"🏡 Ma elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes ma olen?","hints":[{"text":"🎾 Mulle meeldib palli püüda."},{"text":"🐾 Mul on neli jalga."},{"text":"🏠 Ma elan sinuga."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF7F50","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧶 Mulle meeldib lõngakeraga mängida."},{"text":"🐾 Mul on pehmed käpad."},{"text":"🐟 Ma armastan kala."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍎 Ma armastan õunu süüa."},{"text":"🐴 Inimesed ratsutavad minuga."},{"text":"🌾 Mulle meeldib heinamaal joosta."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"animal","icon":"🐾"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma hüppan meres! Olen sõber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Elan vees."},{"text":"🐬 Tuleb veest välja mängima."},{"text":"💡 Väga tark loom."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen meres väga suur loom. Puhkan veest välja vett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Elan sügaval."},{"text":"🌬️ Teen peast purske."},{"text":"🐋 Mind on raske leida."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Hüljes","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on seljas oma kodu. Ujun vees pikkamisi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏠 Kodu on seljas."},{"text":"🐌 Liigun aeglaselt."},{"text":"🥬 Mulle meeldib süüa rohelist."}],"options":[{"label":"Hüljes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ujun meres ja puhkan kividel. Teen heli 'auhh!'. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦭 Mulle meeldib päike."},{"text":"🔈 Heli on nagu koeral."},{"text":"👀 Mul on suured silmad."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Hüljes","isCorrect":true},{"label":"Hai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen must-valge ja kõnnin naljakalt. Elan külmas kohas mere ääres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤵 Näen välja nagu härrasmees."},{"text":"🧊 Mulle meeldib lumi ja jää."},{"text":"🏊 Ujun kiiresti."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"🌊"}}]}